單蠢女孩

圓神 tanya嘅配音aoi yuki

可以見到聲優的本氣
明明係早稻田大學畢業